今屆亞運 港8金18銀2銅好勁 但俾淳b一野敗哂

淳b真係經一事，蔡一智

純？邊撚度純呀？

牙詩

李慧詩巳成我心中女神

一個亞運，睇穿淳b真係垃撚圾，指鹿為馬，黑白不分，攀附權貴，為求上位不擇手段，含啦！